今天，我們都是陳同佳

true

no thanks
你自己做飽佢

我都想住豪宅

佳 係度嗎？

釋放政治犯，陳同佳

แต่ถ้ากิน”น้ำมะพร้าว” กับเราได้ทั้งคืน 🤣 🥥🌴

同佳牌旅行箱，體積大，容量高，藏屍旅遊必備佳品，老衲代理，係信心嘅標記

琴日唔係，聽日唔係？